[PC/PS4] Warframe 戰甲神兵 交易/集中討論區 (6)

今期unvault既Rhino同NYX..未有就快手

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

新手們溫馨提示:
1. PC同PS4係分開伺服器, 前者更新最快, 後者穩定d
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係pc定ps4, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. ps4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多裝備俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計)
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine

屌你司巴

祝你繼續塑像

Scan怪係咪必須

我平時都唔會scan怪淨係見到果D藍色波波走埋去scan

雖然都唔知scan黎做乜

我都無打突擊好耐

我想日日中kuva嚟洗幾張新riven

日日塑像啦你

我都中咗五日塑像

唔屌司巴就塑像架喇

打算升到RANK16就停 而家RANK15

呢排成日中紫卡
又唔想用白金開位

解完個second dream任隻stalker唔係收左皮架咩

屌佢老母而家解乜鳩任都彈出黎殺我一次先肯消失

BTW 今期unvault兩隻抵買？

利伸 新手

我由riven導入開始都未開過位...1開完呢度post清係咁屌我之後開咗3次位

你有米咪買...無米就刷...有佢2個你warframe生活無憂

我都好想俾佢瘋狂追殺

跟到你剷咗game之後都會喺你發夢裡面出現

咁大鑊…岩岩解緊個海王星 3hack任俾佢搞撚到衰收尾
一跑到舊野前面俾人拉返轉頭on99

殺左佢有乜著數

台仔係咪就係叫佢做小黑?

會跌d你又愛又恨既嘢

買買買
抽唔到75

垃圾黎 前期專恰新手 我新手果時佢第一次出現 我連影都未見到就畀佢秒咗
而家佢夠膽出黎 出一次殺一次
BTW佢把弓 算係新手時期幾好用 50%爆

殺左佢會出佢D裝?

我覺得佢成身都好型

會出佢用既武器
Btw把弓係最勁既弓之一

好想要佢把War

我都未出

以前小黑pack減價即刻買左

我其他野都未中晒唔買住

賣咗好多張圖嚟換錢

800plat果個? 入面果D係skin定真係把野黎?

lm

咁上下
個pack好似叫what is stalker?
武器黎 不過除左把弓都係垃圾所以唔好買
另外hunhow的贈禮果把雙手劍war都係stalker出

抽到資源加成刷乜好 暫時都冇乜素材唔夠

自問自答?

oic 連把劍都有得刷出黎

佢出左2次都俾佢殺左 仲以為係殺唔死

赤毒囉 多多都唔會夠用

新手唔易打
冇隊友壓力都幾大

(傳說你全身都係低lv垃圾既時候就場場都走出黎)

但你齊野之後幾下就收佢皮

赤毒 冰礦 奧金
得呢3樣野正常人會缺

最缺虛空光體 有冇得刷

懶得洗紫mod 唔知邊張值得洗

虛空捕獲 兩分鐘一場 30光體

我就係講緊hunhow's gift
what stalker個個搵鬼買咩 800p買垃圾

新手果時見到黑畫面狂閃就勁淆
佢仲要專揀我單機任先出 有隊友果陣就淆底唔敢出

Hunhow果個唔係600p咩

我有幾次單緊機3把武器都係最垃圾果種就瘋狂亂入

呢個真，我好日唔做無聊警報任走去推主線佢就走出黎阻住我

有一次仲要一入場afk果陣走出黎殺我

打突擊任每日固定出3450啦

做咩唔推主線先 警報任最好你需要D料 OR MOD果陣先去打

Rhino p賣唔賣到200p

以家唔快手賣真係可能冇

陳浩南D FD嚟...唔玩群抽

前幾日仲賣到250真係跌得勁快

war都變垃圾啦仲刷stalker

打幾set看門口用

用黎放
我武器位keep住開

Umbra mod唔洗升住啦 優先升爆4k個d

主打impact 唔係slash 比狗用

打每日任固定出5000

這些機會不是我的

祝你有呢個機會

去Sedna刷endo

留返幾套遲啲入返庫先賣

yes

有機見返3字頭最快都要聖誕

一張圖都賣3字頭

突擊任舔人大腿都得啦唔洗怕羞喎

想問下平時賣垃圾 係咪靠自己記住邊d係金邊d係銀 有無key word filter

15 50 100
定係你講緊賣錢

賣錯你就會記得㗎喇

我指賣金垃圾100p一組個d

停玩過一排...年幾前出返嚟我拎哂nova parts俾baro添

點解要特別記呢
你賣都係賣baro果個幣之嘛
你執倉唔會執到prime料都就咁賣呀嘛

Nova p好貴
但又好想收

佢應該係指緊賣俾玩家 100P一組金果D

死啦到我唔係好明

唔值錢既金部件 100p賣到一組（5個）

真係唔知

用白金買carrier prime set同一套maxed既4K戰甲MOD會唔會有啲浪費?

你用白金買既話果度應該都幾貴
carrier我覺得唔洗咁急買住，4k mod就刷吓4k唔洗特登買maxed既，刷極都唔出既先買都得
其實你新手好多野買咗番黎都唔夠材料整住
倒不如推主線開圖，等你真係知邊啲野係值得買果陣先再用果堆白金買啲難刷既野慳時間

買完仲另外整架?我以為買完就用得

都係要儲齊料再等時間整，千祈唔好晒白金去加速
呢隻game真係急唔黎

玩都未識玩淨係買買買梗係喇

你晒白金？

冤枉呀大人，張圖上網搵架

點解會有0rank打到hydron 仲要全身都係最初果幾件裝

有人帶佢打一次 之後就可以自己入

即係佢唔洗開通哂d星球 有人組佢開場打就入到 ?

我整親都加速 大把白金

霸氣

有咩手槍好用 高攻 槍聲要好聽

加速=麥當勞加大

Up埋上網

打個惡夢警報 入到去無耐就出3G佬 打完直接撤退搞掂

我想問有冇人有多張心智同隨機便放比我

想問有冇巴打有開氏族?

我有但係我ps平台

PC玩家

mod英文係乜

心智 = narrow minded
另外係乜

想問下見好多人教配mod都有Prime Mod

呢類咁勁既mod係咪只可以靠唔知幾多日黎一次果個Baro乜乜買

或者同人收

d人開始做爛市rhino nyx 150p

新手俾唔起稅

有米可能會話白金課錢

用錢搞掂晒所有野咁呢隻game可以玩乜

裝完>課>爆機>剷game

Narrow Minded同Quick thinking

我想問shop賣果2隻採集機blueprint有咩分別

中文一部係精粹一部係泰坦

narrow minded幫你唔到得1張自用...quick thinking有多可以俾你...要既話留名add你

精粹高機率d挖到好嘢? 從來未用過唔知

YS WE CALL 奸商 OR 竹筍頭(我都唔知點解咁叫)
PRIME MOD 唔係新手會會接觸到既野 但後期會有架啦
PRIME MOD都只係正常版多20-40%不等 仲要係10LV MOD 真係食水深到爆炸

boscochoyex

想整Valkyr Prime刷完D圖但發覺好多料都食勁多，想知可唔可以靠果D機仔幫手搵下素材等我整Prime甲都順D

咁其實原版洗唔洗升？普通版果D Vitality我都已經覺得好貴

不過2隻升晒砌mod果陣可以多D玩法?

OF COZ要啦 你都冇咁快有P MOD架啦
普通版大多都係5LV MOD 冇所謂啦

Vanban prime 先係素材吞噬者

我都未開始玩p mod
希望佢下次帶近戰 or 主武p mod

見到就決定玩少隻甲

其實唔係所有MOD都有P版 實用既真係得幾個 當然 D神手就會齊哂所有野啦
自問自己玩咁耐都係得幾個P D咩鬼加元素傷個D好似全部冇買(那有幣

有p mod都要有足夠既forma

奧石美食家

FORMA真係易搞掂啦
突擊又間唔中出一個 藍圖又已經成堆

最煩係無限30lv
火槍極4次就算

雙經下 10波防禦 U KNOW WT IM TALKING ABOUT

成日中-50同-20 薯仔
錢加成 經驗加成 資源加成全部好少有

但係偏偏成隻game就係為咗追嗰d百份率打到要生要死

平時無雙經真係咪搞

我連續幾日3日資源跌率加乘就嚟成個禮拜

定格個問題同左官方講,過症左2日都未覆既

FORMA藍圖又已經成堆 > 證明你有打隻game

我都想換副武器,而家用緊把食人魚,但散彈型副武器好似麻麻

想問下資源加成挖礦會唔會有雙倍
開始整223玩夜靈 但藍圖D料好難搞

把野勁到仆街

原來勁野黎 睇唔知邊篇文話散彈副武唔好用

食人魚散彈

係,PA果把食人魚PRIME

唔係好知，但講真呢把課金買返黎佢又開晒mod位俾你塞咁多mod，新手期我估都冇咩武比得上掛 我都係諗住用到推晒星圖先諗，反正又未刷4k mod果D，用其他野都未必勁

以前散彈手槍好似野馬咁係有手感同入彈既問題，但係食人魚係自動型散彈仲有得開雙，可以話係歷代最強散彈型手槍

當然史提托雙，雷克斯雙依然係手槍頂峰，不過再落應該就係食人魚，悦音同螺釘雙。

但係強到雷克斯數值咁靚都成人比人話比手感就拉到中下，所以手槍好睇個人like5like

個人喜歡既手槍仔:
akbolto p
aklex p
euphona p
mara detron
nukor
pyrana p
sonicor
staticor
twin kohmak
azima

請問係MOD果度啲重複果頁係唔係全部都可以分解拎內核?

你可以咁講

我都係用ing akbolto p 3極 有張riven

史提托p先岩

大家呢兩張mod點 仲洗唔洗繼續洗

akbolto

spira

多謝大師發功

自用?

3日掉落加成

掉落其實係指D咩 blueprint mod 呢D?

想要素材係咪應該要資源加成

以我所知有D BOSS稀有物品唔會加有成
普通怪好似幾乎全部都有加成
你要買掉落加成 同埋數量加成
買咗依2個你成個新手期輕鬆過

唔點玩手槍 諗住洗好就放

可以洗夠10次觀望一下先

啱啱回鍋 係咪應該做哂啲系列任務佢?

我自己就史提托同Akstiletto p 同 Euphona p

屌拿星 真係中4000endo

有返meme strike刷

希望會出埋stalker 頭盔skin

見有人講礦機
泰坦=主要挖第1同2個
精粹=主要挖第3同4個
另外prime礦機挖既野好似一次多50-100%

想問可以點洗 新手-6刷列

應該係, 除非唔係

超級無敵開口中

上次活動已經有啦

上次未玩返

雙爆+屬

stalker成堆mod我都冇...唔玩鞭唔知刷嚟做乜

玩o棍都有用

輕鬆中雕像

lesion張mod洗唔掂都唔會用住

o棍入一張blood rush都勁左一倍

等緊瘟疫出返比我合矛

新手有冇方法可以取得Orokin電池？除左直接係商店買
買藍圖整嘅話又抵唔抵？

試下係chatroom搵人一齊刷 都幾多人會組隊刷cell

啲人肯浸新手玩咩

長期都有人打
無力玩啲support 唔好衝出去死

土星/穀神星刺殺就最快

生存通常都有戰甲限定 新手好難搵到隊

想問IVARA偷MOD係咪仲有用
如果仲有要臨急抱佛腳整隻IVARA出嚟

俾白金咪得

orokin cell 通常係去土星/ceres 打啲快嘅任務 行過見到所有箱都打爆佢 間唔中掃到有 cell array 會跌一兩粒

IVARA偷嘢好似仲有用但係nerf咗變咗ivara只可以係1隻敵人個drop pool度偷1次嘢....strength100%就必偷到

千祈唔好諗去商店買或者合呀
根本好易出
打下殼神星同土星王 順便刷埋甲同武器既藍圖

可能人地日日中-75

10p一粒你點中都係貴架啦
我寧願你買齊雙倍數量同掉落刷好過啦

買雙倍數量同掉落 各30日都係400P

岩呀
400p玩30日 新手又係玩最多既時間
玩完呢30日應該好多料都變唔缺

玩唔多啊，要返工
平日最多得3個鐘左右玩

係唔係直接係區域個頻度問"有人帶新手刷電池嗎？"

其實唔洗特別問
你自己沖入殼神星同土星王 10場有9場半都唔係單機
想易d出就用埋死神開3技

等土星有 fissure嘅時侯 一定有人打 到時慢慢刷

我而家啱啱做完3個archwing 挖掘任咋

你急唔急要呀
唔急你等我on個陣帶你刷

巴打大概咩時間會on
我今晚先玩到

今晚我出去食飯
番到去可能要陪女朋友玩lol
星期六朝早你等唔等
加左我先
ID : mingjaiiiii

有冇新手要力量竄升
我喺月球spy刷ivara機體嘅副產品

星期六返工

巴打我都缺電池 我可以等陣順手帶你打陣

我打得啦
你加左我未

啱啱返到屋企

岩岩加左

我IGN:TWY
請加我

等我5分鐘

巴打帶埋小弟OK?

有無巴打放akbolto p receiver x2

巴打你留GAME名 我steam加唔到人

係PC阿 加我啦
id: CHEOLIOI

原來我打錯IGN,我IGN係TseWY

你地互加左先
我重開緊機

加咗了

dllm刷咗十幾個鐘都冇condition overload

多謝2位巴打帶我打

0.0201%

用埋hydroid同nekro都係加0.0幾%

直接上WM 買啦

刷左3千萬了

都係65張 拎十幾個鐘刷Relic可能仲賺得多

係囉 60幾P真係直接買算

我依家夠polymer bundle合2000個 large energy pizza

不能認同更多

小弟係啱啱開Game既時候玩過下 依家回鍋
有好多野想問 請問有無DC可以入?

隻GAME有無得report人 你老母有個隊友平原任企係到拎獎勵

大把
最多BL佢

點解會無得report咁落後

入唔到驚

冇紫卡第8日

一更新就即中BUG
冷次弓殺死傳識官會卡無敵唔識郁

武器果啲屬性傷害mod難唔難出架...
我而家冇乜呢啲傷害mod，有冇大佬聽日可以比啲我

你講邊隻?活動定普通90%屬性MOD

你要邊張

終於刷完IVARA
應該以後冇乜野都唔會再掂spy

普通果啲

大撚把
你喺咪pc 喺就加我kiyoeee
等到就轉頭沖完涼俾你
唔得就聽日放工或者搵其他巴打

我唔記得...要聽日on game 望望先知
不過我肯定我主武器得電屬傷害mod

好似冇 有問題可以係度問

下 有stalker 頭盔既咩？

我係pc 啊
要聽日夜晚先有時間玩

直接用活動MOD好似比較好D WO
普通屬性MOD 裝2張滿LV已經22..
活動MOD裝2張都係14 又有120%觸發

但活動mod 有咩取得方法？同人買？

我而家主武器係boltor prime，巴哈果邊啲攻略成兩年前唔知仲啱唔啱洗

有冇人開到rhino prime systems
開左八個axi s3都未開到

可以上wiki check啲mod邊度掉
活動屬性mod多數係啲任嘅輪次C度出

有D活動MOD仲有得刷 有D就要收 我記得一張好似都好平
你果把你覺得手感OK 就好夠用啦 而且本身觸發又有34%
裝埋活動MOD觸發應該去到70~80%

巴打你又黑仔D嘅

巴打如果未熟點配MOD 可以上warframe builder 到睇下人地點配
通常嗰件嘢唔喺太冷門就會見到邊個build 最多人upvote 咁你就撳入去望下人地點配
因為通常多upvote 都唔會伏得去邊

如果你話bolter prime 我幫你入去睇

你見到佢下面4張金卡就喺活動MOD, 加屬性同時加觸發
如果你有紫卡又可以有第2種完全唔同嘅玩法
所以隻GAME 其實除咗肝之外都幾食腦
配屬性MOD 嗰陣就要記住邊張+邊張會出咩屬性, 嗰隻屬性可以剋咩族
咁樣就會輕輕鬆鬆鄧梓峰

自從buff完 telos boltor 之後
boltor prime 已經變咗廢鐵

成個火星嘅任務打哂咁濟先掃到一個中樞碎片

有冇裝埋果個雷達mod睇

你講盜賊天賦?無又可以點裝

好似早排係FGO POST見過ching

不嬲唔睇I C G族
我把把野都上腐蝕 （電+毒）
打咩都好痛

你應該記錯，冇玩fgo

咁誇張
睇個comparison，telos版勁嘅地方係多啲彈同暴率高啲？

最近玩病毒加流血

其實係懶轉mod姐

咁電槍真係電毒最痛
用過其他唔太掂

我連S3都刷唔出，要開relic pack先抽到一個
然後同人輪開，出左四個槍托

又係
電槍用完唔想用火槍

睇情況用
火槍打低lv場唔洗用腦
電槍要輸出既時候用

十卜清

t4果part
刷sabotage有十幾款唔同嘢跌
當你4分鐘一轉 都要成粒鐘先一粒n4
之後仲要搵隊友刷 得三分一機會中

碌scindo真係嬲嬲地買就算

利申 刷咗幾十場sabotage 一粒n4都冇

琴手光輝輪開 開到兩金一銀
條氣即刻順晒

刷unvault嗰d物品我通常攞d垃圾relic出嚟等街人開俾我算
4個relic都係垃圾: 特登嗰場唔執嘢嚟開relic...第2輪都係垃圾relic就走場
unvault就完你都應該儲到幾粒先慢慢開

我試過打突擊第3版計埋我得3個人
1開波跌落嚟卡住咗bug咗喺度...到完場走人倒數完走埋我都仲係喺原地
所以好少事嚟

Ps4 咁多義工

好多mr4/5/6攞住粒relic入場我就出力

用左looter係唔係唔洗自己打爛啲野執材料
如果係，有冇pc版玩家可以平少少放一張滿lv嘅比我

狂戰士得0.03%掉率都唔知要打幾耐先有

Google過d人話唔洗用 平時就咁滑爆開箱就得

唔知幾時打到張

廢㗎喎...
攞把火槍鳩燒仲快

新手岩打完vor已經覺得套甲好樣衰
有無咩甲好用又耐玩等我課金都值d

nidus

其實我覺得nidus原本個造型靚過deluxe好多
係咪我審美觀有問題

我用淨係用個身，個頭之前靚d

個頭我都覺得幾靚下....有d美國恐怖片d怪獸feel

呢張我都唔記得佢幾時自己跌出嚟..唔講都唔知咁低機率

用下公會d武器1爆就自動開晒

公會姐係集團？
另外loot detector呢個aura有冇用？而家去火衛一要解個任務係scan3件野，聽講有loot defector呢類mod會係小地圖顯示果舊要scan嘅野

wukong係咪唔勁冇人玩
唔知係咪情意結覺得幾型

係咪有得打任送 唔洗買？

係呀集團嗰d武器有幾把幾好用
loot detector唔好太依賴佢
始終要揾個mod位嚟裝佢太浪費
同埋loot同要scan既嘢應該冇關連 (利申冇試過)
scan目標你用Cephalon Simaris個Synthesis Scanner就會跟到隻嘢行咗去邊

有得打但係又係要刷到天昏地暗

任何情意結都可以另game入面既嘢變成神甲神武

Loki情意結
就算limbo幾好用都會用番loki

Loki陪左我4年黎緊5年了 利申40%

咁都係諗清楚買算 冇乜時間玩
d甲prime又係咩 應該當另外款甲睇

而家啲新手咁有錢 連翻版甲都直接課金買

仲繼唔繼續洗落去好
到底D人廢負面加三神屬係點洗出黎

rng

你真係好心機

prime咪強化版(基本能力強化+外型)

有冇人可以賣個ingis warith bp 比我？ PC

我Amprex同Pandero輪住咁洗
洗洗下覺得好似手機game抽蛋覺得好過癮
我想問Boltor同Astilla 紫mod有冇市埸

你去warframe trader打武器名咪知

我2套rhino prime 嘅systems 都係搵野團S3隊友吸返黎
自己刷S3真係咪搞

冇bp仲慘

都話你叻仔嚟

臨尾100P收返嚟長遠計你仲有得賺
利申收過2,3張

買完被風未賺返

100p收返嚟4xxp賣返出去賺到笑

等有capture再去睇下吸唔吸到一套返黎 留遲D賣

Rhino p bp 自己打左4張

pc清快d打劫佢喇

得幾粒r1又唔夠trace

打幾場生存都滿喇d trace

冇時間打
集團嗰萬幾點未滿又要off

想打返黎玩鞭

心郁郁想儲錢買加經

而家勢力任有反應爐同催化劑係咪可以2邊都打晒 ，定淨係可以打一邊

淨係一邊 打三次

可唔可以打6次拎2次獎勵

每邊都打三次就會乜都拎唔到

咁同一邊打6次呢

你試下 睇佢會唔會變6/3

巴打你打到6次同我講 我去刷夠300次

唔知個任頂唔頂到去七點

我12點先返屋企

咁癲 係咪反應爐抵屌D ?

我玩咗差唔多1個月多d先得3粒 1粒仲要畀集團搶咗

次次反應爐催化劑都係返工時間呀dllm

收到 即刻打先

nightmare Oro 隻 Boss打撚到冇晒彈都打唔死

新手打呢隻嘢係人都想死

我都係呀
得番1粒係度炸

咁Aura通常放咩mod?我原先諗住唔用loot detector就用步槍傷害...

我睇nga篇新手教學講有尋物雷達就會係小地圖度show中樞碎片

有巴打講過telox bolter勁過prime版，google完有人話2把差唔多，只係特點唔同,亦見到人話前期yelox勁，後期就prime版
究竟telox版值唔值得擁有

telos升完就賣咗..因為prime版靚過佢
aura mod最常用:
Corrosive Projection
Energy Siphon
Growing Power
Physique (如果用Inaros)
Rifle Amp
Shotgun Amp
Steel Charge

你未見識過steel charge+atlas打幾百萬範圍傷既威力

識玩一定係用腐化扮忙

Loot detector
Animal Instinct

golem好難刷
利申aw rank 1

好似幾正喎
兩樣一齊用個範圍咪超大

開頭都幾正既打嗰隻嘢...成隻ff既behemoth咁款

用邊副甲去組隊打eidolon 最安全最少野做
上網睇chroma一槍打爆關節但我覺得我會自爆爆死自己

obreon

係咪淨係負責回血同打爆關節個震種草比人踩就得

百萬aoe 對我嚟講喺無用
因為我地只需要corrosive projection 就可以掛機了

入場淨係2技留名

agger

打高lv嘅話 boltor prime 高啲status chance 會好打啲 但係我會選擇用第二把嘢打
打低lv嘅 telos boltor 高攻啲

姐係去到後期未必會用到boltor?

紫卡喺靠咩嚟決定個屬性最高值
3＋1同2＋1同純2 例如雙爆最高值都唔同嘅
1999

去到後期打高lv mission 你就知點解多人用火槍同電槍 唔係話boltor 唔得但喺無紫卡前題下效率唔及上面兩把

高lv mission火槍都唔會帶喇玩咩

有負面mod先roll到最高

1個字ko你
運

100LV我照帶Ignis Wraith 等人carry

100LV根本唔係玩武器
戰甲無雙

唔得㗎我要帶把嘢入去俾人知道我好忙㗎

達陣!! 成功打晒三場reactor

犀利

其實依家先63% 我諗去到12點都未完

電槍係指amprex?

應該有排拉鋸
雖然多人打Reactor，但應該都有1/3人揀要Catalyst
今朝10拖到而家都未完場

有冇巴打個氏族可以加我
係招募叫左兩日冇人理我

DLLM

係咪你叫錯
我見新人係比人秒收

屌...中Dethcube Sentinel把槍riven

唔知呀但應該冇
陣間再試下叫多幾次

月球個虛空真理挑戰場係咪一條友解唔到

抵呀
btw 終於到我中riven
陣間解

玩左廿次4合1 出左兩張狂戰士
又話異況好易出既

LOKI幫到你
巴哈好似有POST教哂

loki仲要等多一日先整完，指揮官又未有得走出黎散步

屌你老味 cronus 紫mod 又中垃圾

屌喇星中咗成個禮拜塑像俾張紫卡當甜頭
點知仲仆街過塑像

咁快又爆post

呢到傾左咁耐都冇任何GP (定係我唔知睇唔到?)
證明呢到真係 真.天農 大圈子

眼見某D GAME POST 小圈子又OLD SEA FOOD又狗公
一有女人係個GP到 連人地壞冷氣機 食咩早餐都傾一餐

只係傾隻GAME既BUG都可以傾10個POST

而家周不時都會定格

仲會換主機咩都冇哂TIM

送給各位TEENO一首歌
願T媽祝福你唔會中BUG 肝到自己想要既野

地球自從update過張地圖之後畫面好唔流暢
玩spy玩到發牌氣

教低畫質 換CPU 換DISPLAY 加RAM

已經低畫質+垂直同步
張顯示卡終於唔再full load

一路以為自己嗰張喺螺釘雙槍紫卡
屌你老味原來喺螺釘手槍

主線推到後面真係唔覺意企定定都好易死

個死人月球搵房任已經跟人教去玩mobile defense，但試左4次見到道門後面都係廢墟

新手打主線最尾先果關最慘
我果陣指揮官又無升過 武又廢
打隻S族係要磨 果陣見到一隻S族都驚
但最後要打成堆

我升都無升過就鳩衝咗入去咪又係輕鬆過

我之前喺呢個post度個圈子都好細㗎

輕鬆過差咁遠 ?
我用主武射隻S族得幾百血 後期佢減傷減到得幾十血
指揮官射佢地都係得100血左右

PS4既都係雞係公廁

幫你link去ps4版度做宣傳

有冇帶升戰甲/武器LV呢樣野?想幫戰甲/武器升LV黎升段位

乜原來有兩個POST

求其買個經加乘揾個高等場衝入去咪係

連續3日推咗阿婆出馬路

我終於得咗喇

依家先知水人有得係浸水個陣點怪拉佢落水
好撚變態

恭喜

煲左4隻貓都係鏡像型
我唔玩了

點解可以有咁多genetic code
完全唔想自己去掃

有冇人睇緊dev stream

係咪應該準備2把完全唔同元素傷既武器打佢地

melee 3.0

岩岩開始睇 岩岩果個咩甲黎

vauban

我見人地用高傷武可以好易打死佢地
你可以問下其他巴打睇下有咩武可以輕鬆打佢地
我自己就打完果次就無再打S族

唔係完左咩 我見抽完獎就關左

pizza 2.0

係咪抽咩鍵盤 可能twitch慢D

新甲出來了

vlad

哇屌

招4技

又有lotus的賞賜

devstream完"通常"都有

屌金星間諜原來都咁多人唔識過

岩岩我1個人CARRY哂 班隊友完全唔識打 跟住我
跟還跟仲要整響alarm

Rebecca幾正

唔知仲有隻女warframe咩 唔見有嘅 定係之前已經播咗

最簡單既間諜都唔識真係離晒譜
響完alarm仲要自己走先

仲要十幾RANK果D都唔識打
下次都係單人解算

係咪得2個 有個送手槍riven mod

我全部spy都淨係會單人玩
自己嘅失誤自己承擔

係呀 前排偷懶唔送 今次個twitch chat提到先送

又係現金加成

愈黎愈多人唔要個肝

打兩場刺殺先拎到一粒電池 有無咁難出

有無巴打可以送張川流不息

玩咗幾年都係唔識過月球spy 是否悲哀

後面果D我都有幾個唔識, 但前面既唔識真係...

講起女人
我哋以前有個打機group 得閒都係玩下tf2呀warframe呀csgo呀個啲
有一日無啦啦有條女入咗嚟話打機
初頭都冇乜野嘅 但係佢把死人聲 捻高8度講嘢咁
有次佢mic spam 我好自然地講左句 收聲啦肥婆

跟住佢就冇再出聲 之後走埋冇再入過嚟 再block埋我steam

Op success

你打完之後都仲要打㗎...因為riven要解佢哋
所有特別武器(Exalted Weapon)都可以屌打佢地 (exca/mesa/valkyr/titania/wukong/二花奶)
想硬爆都可以...loki再攞碌o砲轟落去就完

肥婆高8度係死因

好多都係速食雞
打賽防果d練甲練武升rank
沒真正玩過隻game

仆街連續5日出塑像
係唔係唔屌司巴就唔會出其它野

又冇人屌你做咩鬧走人

屌完都出係咩玩法

唔滿意記住report我

利申 toxic player

請問極化係咪極幾多次都得？d 甲係咪每次極化都會加d 血同盾上限

極性改變同等級變0
其他野你真係諗多左

之前自己刷張Blood Rush 已經刷到熟哂 A同B都可以幾十秒過關
係C比較麻煩

而家我就唔驚佢地啦 都玩到中後期
係想幫佢問下新手有咩武可以帶入去 易打D姐

根據非明文規定...屌完我通常你哋d riven都好大機會去咗我嗰度

你知啦 D GAME GP一有女 條女就會變女皇咁
所有話題都圍住條女傾

表示見到真身都未必一定係女嚟

原來你好呢味野 玩PS4既人真係特別D

利伸 支持BL

Saryn同nova邊隻冇咁食mod?
想揀定下隻練嘅戰甲...

saryn
nova要玩得pro 要5-6 forma同mod都有條件

NOVA可以偷懶 但要整兩套裝(正強同負強度)

毒媽好食mod, 冇就最好唔好玩住

咁都引到人出櫃

做咩變左gay post

要俾人吉屎忽先有RIVEN

咁你會比人吉幾多次

nova 純加減整build 可以一粒forma 都唔洗落

Nova 可以唔forma就掛到機

狙係咪一係絕路一係蘭卡

打咁耐突擊淨係出過一次

咁要吉一吉佢啦

狙好似把把都玩得 不過都係蘭卡吧啦

琴日張手槍開到Twin Rogga

咁講法隻隻甲同武器都唔駛落添

蘭卡要儲氣又唔係hit scan

諗起入eso掛機班撚樣

點解賽攔同xini都咁少人打，究竟啲人係邊度刷後紀遺物

去晒void

正強係唔係比較常用？負強係防禦任先用？

街場刷垃圾遇到好多司巴D仆街仔

負係快刷同玩豬隊友用
正係defense同interception

我只提供高速効率

不過defense物件係死物都可以用fast nova

Defense帶slow nova=

Vectis

即刻走場

蘭卡0極

def 用slowva 留名

狙我用緊PRIME個把
但我多數用係冇人玩既PVP到

屌你老味次次解月球間房單拖都係抽中頂雷線果間

PC版有冇大佬帶打素材
想要氬結晶整atterax

虛空 防禦 最低LV個個
有死神拎死神 有水人拎水人
都係要幾粒姐 刷多無謂 刷完就走
24小時冇一粒 DE個腦唔知諗咩

黑咖哩依家企唔到上台

點會

fix 咗啦
見好多人話黑咖哩無得再SOLO 指數

high voltage咁貴既

前掛無聊去MOT打左半日
多到用唔哂

有反應爐警報

打得慢左好多

終於有得拎

講漏咗sor囉...特擊保護條廢物撚樣就slowva喇..唔係好易俾人秒...其他就fast nova就得

巴打知唔知e把野強唔強

今日個紫卡任開咗張pyrana出嚟

相信你會成為哩個post 第二個俾人日日屌嘅巴打

有冇人見過BO P紫MOD

5場搞掂MESA

最近玩返個幾月，一件p 甲p mod 都無

想問NYX, Oberon, Valkyr, Vauban, ember, loki, ASH 邊件甲值得練

練哂佢

T媽最值得練

要護住條友就limbo算啦...

ho ball 又係diu像

啲雕像係唔係用黎換內核?定係有其他用途

nyx loki valkyr

換endo用

請大家繼續發功

交換OK? 又中加錢

屌 棄驚

中Orokin Catalyst 已經有7粒

岩岩好似中BUG 入咗人地架飛船倉到

應該唔係bug黎 依家係可以邀人入船參觀的

解個月球挑戰任單挑到而家都仲未解到 就黎痴線

去公開扮忙

Pc新手，steam版個ps4手掣冇反應可以點set

點解要咁做
人地玩ps都會轉keyboard mouse 玩

咁。。。有冇話一開始要做乜？

幾時先抽到75

你指game入面？

開頭揀 excalibur 先
跟主線玩住先
慢慢你可以揀開晒圖先/跟主線玩

玩左百幾日都係得2次-75%炸

有時禁X制冇反應,開唔到門既

因為你連去host慢

因為個host係支那虫 你連過去速度唔夠就會咁

等支那仔carry過

有冇巴打要打harrow system?

差一張 試過一次拎完mod俾S族打撚爆左守果舊野

其實twitch prime攞trinity p抵唔抵玩

裝飾用

抵，免費，why not

一入場就話door bug，dont wait me

一講完就遇到

但啲門要2條友先開到

商店啲調色包係唔係買完就全部戰甲都用得?

lag起上嚟連普通門都開唔撚到...要等其他人行過或者等怪幫你開門

岩岩用loki發現可以用一技開門

我記得換指揮官行去到門度應該開到

因為第一次叫指揮官個時
隻game係會重新叫host回傳番你實際位置番去server
所以發現卡門叫指揮官好多時都會發現自己仲係起點

Loki Prime咁貴係咪絕左版

請問有冇巴打有多既continuity, flow, constitution, quick thinking, augur message?

vaulted

而家課金買到果3件P甲都係叫unvaulted左?

想問下張絕路有無需要再洗 留黎自用

洗到兩/三正一負比較好

想問下係咪因為有一負 所以其他三正頂級數值會高D

nyx rhino 係unvault

但點解Limbo冇unvault到但咁平 係因為易刷出黎?

係
同埋rubico最好有加基傷...因為本身把嘢基傷低到1個點

新甲嚟

明白晒

好唔該巴打 因為我見佢把野本身係Impact Damage 而我又洗到Impact Damage仲以為幾好
不過都係主要打夜靈先用

有巴打比你左未
我冇quick thinking 其他都有

未

咩名 我加你

TseWY

前 不死流 MOD 真係難刷到仆街

想清riven, 有岩可以開價

終於推到Sedna

衝上30RANK吧

終於肯的起心肝搞指揮官武器
覺得自己好廢
場場都要人carry

我今日見到賣魚佬賣稀有魚部件馬上用白金買

魚佬野暫時唔缺
幽魂好麻煩，要去揾

仆你個街 the warwithin 好正

係

可以去邊度唔同戰甲既攻略?特別係技能既使用技巧同時機

你去u2打件甲名都大把片俾你睇

想問下 指揮官武器0LV同30LV攻擊係咪一樣
如果一樣就等有雙經先升

春夢正D

笑撚死
今日個地球間諜輸左之後有條友即刻屌話
"點解你會唔撚識解呢個咁撚簡單既間諜"

岩岩升爆咗隻excalibur, 想整隻新既warframe玩下, 有邊隻推薦下我呢個新手

In Rhino We Trust

新手一問

入侵係咪唔洗點打?

易打先打, 清怪/打boss
3個種族材料應該total要各100粒差唔多

Warframe個官方app連幫核桃開光都有得做

用地圖睇到有咩物件個個MOD 跟住著住飛翼周圍係隻湖到搵 1場大約有7個

Loki先係王道

Btw新手黎講刷到都係得Rhino
除非你買
買就好多都好好用

capture / spy / rescue 都ok
其他就唔好徙時間
除咗資源仲會有武器parts

Rhino唔上reactor都係雞
In黑咖哩we trust

人地玩完白你要人玩黑
佢好快del驚

黑咖哩有金邊嫁

黑咖哩虧㗎成日戴住條發霉頸巾

例如？
琴日買左novs但唔識用，youtube啲片比較多係講點配mod同介紹返啲技嘅效果

好想知點解佢子彈飛個陣唔會比個頸巾kick親

Nova 咁貴你都買左

今晚試下自爆刷電池先

咁你應該再睇多d包括nova nuke build

已經玩緊 刷咗百幾粒返嚟

啲人打tridolon 秒盾係咪volt +madurai+unairu個虛靈buff 再用223秒?

一定要搵齊四個人？定自己一個刷都夠

4個人怪會多D 同埋有死神加水人加成

4人成日比人troll

去區域搵台仔啦 無辦法架啦

不嬲solo

自殺刷電池
守護裝個殘餘mod 全隊人自殺到得番一條命先通關

有無discord 谷個d?
PC版, 想回爐玩下

無

係唔係要整把tigris?prime版係唔係好過sancti，因為高攻啲？

唔知幫唔幫到你..自己懶無研究hea打下就算

得呢度

Loki隱形真係好有用 啲Spy任用隱形慢慢解解到都熟左好多

之前用其他frame郁啲就響警報勁難玩

2把差唔多其實...prime版係低d暴率...overall嚟講數值上prime係好d

已經玩到响晒alarm都照過

洛雞先係萬用frame

儲落d loki p應該係時候打劫d小學雞

之前拎住隻Limbo都係shift完鳩衝

但都係中意隱住形去偷人野多啲
手槍都裝埋個滅聲mod

一張augment屌落去咩槍都冇聲

loki有MOD裝完所有武器隱形嗰時都冇聲

集團mod
好正
我Loki 上晒跑速加時間
215血+215盾

衝埋去中毒氣

未升到咁高買集團啲技mod

我都係跟人玩隱形半分鐘 不過隱左形啲聲好難聽覺得硬係差啲

我買比你 好似紅色個個集團有

我有quick thing 同flow p

其實老屎忽頭盔有無得trade

有 不過要造左出黎先trade得
rhino加跑速個個頭最值錢 之前賣左一個600p

點睇自己等級？

好難唔值錢...rhino裝完可以跑到loki咁快

左上角?

又冇咁誇張既 我賣都係覺得冇乜用 rhino跑咁快做乜 又唔趕時間 600p比較有用

rhino p 裝完有1.25 sprint speed㗎..同loki平排

搵個volt隊友=600p

黑咖哩又有新企位掛高指

果個我好似有升，應該唔洗勞煩巴打

果D聲望其實係咪算難賺又賺得慢 我日日都拎住個紋章+3個日任都覺得有少少難升

我自己完全冇刷
樓主好似講過有方法升晒4個到頂級
但我冇咁好心機
都冇特邊去打聲望
但係個半星期就升爆左

屌... 600嘅話即買呀大佬...

normal價位around 550-600

搞到我都想屌返個嚟玩...橫掂暑假d小學雞咁有米

玩左2個禮拜先知原來可以auto sprint 不過好難習慣，雖然成日禁住shift黎跑隻手指有D攰

冇用過

所以玩到手指尾永久受損

從來不用auto

想要
市價300p?

你轉過嚟ps4我考慮賣俾你

打突擊任務出紫mod係咪最正既獎勵

傳說核心
300p一粒

300p算少
賣過650

特擊3 defection

Ps4封塵中

想問aw啲武器仲有冇得打岀黎 定而家一定要係集團換

電槍你地極幾多次

小弟岩岩玩返 差個mag p 頭 去邊打到?

4次

想問下咁多位大佬 咁樣砌mod 可唔可行
槍 有無得萬能 e家有啲唔夠力 要靠mode 2爆炸

會唔會開番個discord 約戰?

唔會

mag p vault咗暫時無得刷

集團換

出面係咪高價先收到?!

上warframe market check價同買 都係10p左右有個頭

自已SOLO試下自爆電池 死左4次乜都無

姐係咩

守護裝殘餘MOD 自已自殺守護跟住一齊死
觸發殘餘45%機會跌資源

死神水人夠100%有野掉啦

6

D人話開雙倍一個鐘100

刷上腦

Stalker係8月8號我地呢邊幾點開 9號要飛唔知刷唔刷到d mod

我長期少過10粒呀

乖乖地去開死靈/水男跟團刷好過啦

今朝同班台仔4個人刷，半個鐘有成40粒
點知整2把prime武就已經用咗30粒

去土星王刷一張持久力都二百粒啦

長期多過50粒

刷極都長期唔夠用

用limbo裝loot detector同埋max range mod開4技爆箱先高效率

唔用tigris,用把食人魚P得唔得

無LIMBO 升緊EQ去爆箱

電槍姐係邊把?AMPREX?

又係手槍riven

出近戰RIVEN...ack & brunt

新手等段位衝賽德娜接合點既時候，可以做啲咩？

除咗升武器

人侵任做到咪做, 反正新手一定缺料
落地球升下聲望
刷料/MOD

新手求教
呢個版本邊隻機甲強勢

冇升過地球聲望

其實冇話邊隻強勢
好睇mod同你自己玩法
Btw
你有mod既話
毒媽正呀

毒媽係邊隻
Btw 想試下悟空同忍者
呢兩隻又玩唔玩得過

Saryn

悟空冇得自爆 好似冇咩用
忍者可以玩下
但都係少人玩個堆

Wukong等重製
Ash還可以

大6嗰堆狗也不屌

大陸果2隻個人認為真係好樣衰

駁唔到

D. 全部正確

尋日都開到張絕路
洗到雙爆+c族傷但冇負數

等deluxe skin

慢慢洗
祝你洗到有負數個日同日中埋-75

唔知到時開到第幾個post

已經冇心機刷kuva
打突擊抽中再洗算

已經無刷kuva成半年

之前沖rank升武器咪順便刷kuva
依家冇野升不了
近排發現多左驚要玩
唔出新野就打完突擊收工

我都係尋晚先出到limbo p個頭...1粒limbo relic都無用過

地球任瘋狂出

開晒黎俾我打

很想要吧

地球任最多開嚟解riven...解完riven任都未完就飛返去飛船

升完聲望就冇再打了

已經第9日唔係出塑像就係endo
比kuva我洗卡都好呀

我唔想要紫卡啦
冇晒位又唔想開

我突擊咁耐都係出過兩張紫卡

個半星期兩張

又一堆垃圾要tran

有無大佬玩過歐特魯斯 Prime 值唔值得玩 想用到尾
見market 大約20p 一set到

orthos p ok 既亦都可以長用

我就嚟開到30位

定係有其它更好 想要大範圍 農野用

G鞭

火槍已經解決所有問題

想當年用死靈拎住條鞭
要咩有咩

Oberon
Excalibur
Limbo
Volt

得兩個位
唔知邊兩件會好用啲
打到天王星已經係咁死

利刃豺狼艦隊呢個限時任洗唔洗打，見條key要去打空戰刷料已經想嘔 空戰真係好難頂

Excalibur 實用
Limbo 多用途

有冇升下mod之類?

有呀 好多基本mod都升爆 放唔落都就住就住咁升

好 咁我賣咁件volt 試下limbo先

升到30先賣
仲有
甲位都一定要用白金開

想問下新手（賽德娜前）可以打咩刷古紀同中紀遺物

升左了 堅持唔課金玩家
得番38白金
可以開多一個甲同武器

小弟想問下 活動四屬卡步槍/近戰 有無巴打有多 可以賣比我?

點解要堅持唔課金
又唔係啲濕鳩手機game
官方堅持整好隻遊戲 不停出新野比你地玩 你就堅持唔課金

更正
步槍 欠 電 冰 火
近戰 欠 電 毒

要再觀望下
以前小學中學放得太多錢落一隻game到
轉個頭執撚左
有陰影

睇下遲啲會唔會keep住玩先

堅持唔課金就嚟3年
開頭覺得自己係零...到以家200%成功感

其實隻GAME你捱得過新手時期唔課白金都OK
隻GAME D白金都幾易賺 但唔課新手時期難捱

點解今時今日課唔課金都仲係一個話題
課咪課唔課咪唔課
反正課左都可以話自己冇課
邊個得閒理你
貪個光環咩

唔課金冇壞架
都冇咩問題
不過係起步難少少
慢慢刷到白金番黎就冇問題

虛空捕獲

姐係4k?

唔係 4K另一樣野黎

唔係
4K係打orokin遺跡刷腐化MOD
虛空捕獲即係打虛空入面個HEPIT(刷古紀)或者UKKO(刷前/中紀)節點
用volt之類嘅加速甲可以1分鐘1場

好 唔該哂！

我就純粹覺得你覺得隻驚好玩就少少都要比
好似你買驚都要錢啦
抽中75% 課一單500蚊咪同你買左隻驚差唔多囉

其實本身係隻game免費 可以靠努力 唔洗課金先決定玩呢隻game
Btw 多謝你地既意見

但人地營運要錢架嘛

玩開英文版睇返啲中文譯名真係一頭霧水

所以咪要多謝各位課金大佬...無你哋支持我都磨唔到咁耐

我都唔想架
鬼叫我中左2次-75
唔課對自己唔住

夜晚出太陽呀

仆你個街突擊任出3日加成

其實都幾有用

真係除非你買咗30日

Glast的千鈞一策呢個任第一關最尾果個條件要打6個囊

但道門唔識開我入唔到去清係咪正常 定我又中bug

屌岩岩講完突然又自動解左 做乜鳩

唔係香港冇得玩用唔著

成日都係咁 等你唔得閒果陣就會出3小時OR 3日

仲有1個係無任好接

Ching,小弟岩岩入坑

有咩武器值得極化升上去
去到高rank都岩用

已經醒左唔會出門口/起身即刻開game，成日中3小時up

冷次弓無敵

不如你講吓你rank幾同有邊幾把係有既先
多人用既通常就火槍，電槍同O炮

寇恩熱能槍(Kohm)

冷次上薯仔0極都一箭秒接合點
除左會自殺
都真係頂級武器

我整完都即刻上薯仔 但好少機會出場

新手真係好缺材料 好多毋都整唔到

紫MOD如果一直洗到廢屬
你地通常會洗幾多次
洗到第8次要3千

9次打後全部都係三千五

我張Amprex洗左38次

38次

百幾次我都見過

見過既其中1張

生存用埋小醜女1技

自己最高紀錄
用左兩日不停loop flood->survival->flood->survival.....

唔計riven嘅話 應該係Tigris prime最好用

有無精算師 可以用1次FORMA 同埋唔郁啲MOD就可以放入撕裂

- 變 V 放撕裂

鋁熱同膛室換位

利申:小學數學拎C

岩岩FORMA左 右上角變 V

至少要兩次

利申文科

番去重讀小學

其實Rubico有2百幾%基傷夠唔夠用 怕一陣用完紫MOD都廢過Lanka就搞笑

另外係STORE買FORMA值唔值?

同4人一齊打怪 EXP係咪少啲? 單人最快?

抵既
前題係你好有錢

換彈太煩
好用過佢有好多
不了

拎走晒另外2把，拎你想升果把，然後入D 野團房吸經

如果另外2把已經滿LV 仲需要拎走?

滿LV都會吸經,
所以應該甲都拎走埋..

上次淨係個指揮官拎住一把武器
升勁快

落場試下咪知

差幾千經先升到RANK16
但又唔想練武

我都覺...因為呢把散彈係配技用...唔係用嚟齋射

幫你唔到

屌你老味無玩兩日出張melee riven
解撚完喺twin basolk
屌唔好再出垃圾啲

d riven mod唔解放係度會唔會自動消失 唔想理呢D高級野住

打elite onslaught 幾分鐘滿一把

嘩....揾到個有米班主1次幫我買咗5套甲
nekros
trinity
vauban
volt
zephyr
嚟緊仲諗住幫我掃埋loki同frost

呢個真升級好地方唔係講笑
不過你要將你既自尊放到最低點 (利申全身0 lvl狗衝咗入去)

通常帶T媽入去做support扮有用

班隊友都要唔走場幫你打先得wo
成日入去玩一陣d人都狂走場

仆街見到有張惡夢mod警報得返1分鐘

禁左組街人點知取消唔切，入到去load十年都入唔到場然後話無法加入隊伍

出返黎見到個任得2秒然後冇撚左

打1陣已經幾個lvl理撚得佢

打雪地張圖瘋狂定格
等出11系顯示卡換張10系既卡先

又真係幾好升 又可以順便吸rad

依定12段已經唔夠料整全身0lv去吸 帶得一兩把唔多扯咁

開到張要打5隻sentient既紫mod 呢個真係好黑人憎

儲夠左一組塑像

邊張好D

打完2隻就走得打下場...開心都嚟唔切

我控制員間房成地都係

點打最快

想知你用緊乜spec嚟玩多d

loki O砲對撚住佢個頭怒轟就完
武器都唔駛轉

邊關
之前好似打生存果關5-10分鐘左右出2隻咁

plato 1入去冇幾耐就出嚟

係啲硬件正常既前提下，應該夠用有突

月球混戰張圖一次3~4隻

試下先

HDD好搞笑 隻隻唔同牌子

照睇都應該係張顯卡出事

用得唔好嘥
明明有2隻係samsung

rhino prime 應該點build 見有分流派咁 最好一套萬用咁

最自私咪max strength再放 amour mod, 打咩任都唔死

開左Amphis....

左

已拎右邊

垃圾twitch drop 掛左勁耐台都唔計我

stalker fans大會開始

Nidus個任以為解完送成set俾我即刻整，點知都係要去farm

谷神星GABII

緊係有負屬個張
幾多人想要都冇
仲點會揀番舊個張

啱啱試左用ivara偷
但係好似偷唔到
係改左定我唔識偷

其實兩張都好接近
amprex base damage得30 所以+傷害其實效益唔係話極高
如果riven冇+crit chance 就咁靠base crit+point strike 咁crit chance會得80% 即係唔一定打得出黃字去食個crit multiplier
所以我會揀左邊 係比較痛同穩定

我揀右邊係因為Amprex射擊特性唔會太在意either 20%白字定14%橙字
咁多個162%damage有用d

同埋多個負屬靚仔 d

岩呀
雖然二正個加成會高d

但右呢張應該係可以推到暴率同觸發上100
個負屬又冇咩影響
又將其他三個推到極致
冇得輸

如果想要好似左邊咁二正
我自己都會洗到負先收手
洗完又未必咁靚
所以我就揀右個張

又係時候升archwing

好似玩高達咁

好難控制
入去都係等隊友打

成日撞頭撞到就死

已經練到最高速都好少會撞車

Archwing個設計真係差差地
又唔出關野易d比人升

升到30lv都係得兩三個mod

求其啦
咪頂到盡都係得1甲1武會插藍黃馬

想問下月球挑戰室係點玩…
宜家卡緊要多2張

表示易升到暈
低呢就venus monte
高呢就solo neptune salacia

PS 平台尋找焦慮Angst中

啱啱砌完 有無巴打可以指點下?
歐p 應該致殘換狂戰

其實youtube有好多build參考
好過你上黎問

有參考過youtube同埋巴哈既 但怕我理解錯 所以上黎問一問先

隻牛落6粒科馬就可以roar, cc分兩套build
如果你好似我咁有兩隻牛就自己睇住砌
歐p 睇你想玩咩build 如果你有致殘嘅話用鞭會好啲
不過melee3.0 可能真喺就出，所以唔急嘅放多啲時間落甲到先，廢時而家整完把melee 到時變廢鐵

roar意思係?
小弟英文唔叻
我見有條片 將牛既範圍推到最大 係用黎玩 1/4技?

致殘諗住跟完活動出唔到 先再收

roar = 3技
牛範圍推到最大其實無意思

我隻牛推到強度3百幾% 同埋持續時間 叫完好似有16x%

好低機率出㗎

識玩1定係活動中同人收壓人價...完咗你想低收都難

裝埋growing power

有條台仔上次活動出果陣 坐足成日刷咗14粒鐘 最後一張都無

上次已經出咗今次未必刷
橫掂3.0 新世界

裝埋umbra mod好好玩

7星

忍唔住買左inaros個deluxe
唔買個樣真係衰到用唔到

條腰好似俾人打斷咗咁

升完30無再用過

inaros全game最強無腦坦
100lv任當5lv咁玩

滿lv要200p
收mod你地多數收0rank/強化過幾次/max rank?

未有時間整佢D MOD應該仲未齊

MOD係個幾張平原MOD要特登落去打
其他都係d cheap野黎

Arcane 先難搞

prime就會收滿lv

直接收唔刷啦

Grace一粒max既千三p

千3p就不了 間唔中用下佢姐 我鐘意玩牛多

野團d隊友次次打一陣就走
我想刷Nidus呀

論硬度三隻牛都唔夠Inaros坦

不過論團隊有用度就

Nidus係要刷邊個任

難得出張紫卡竟然係Lenz，唔知賣到幾錢呢

唔會因為佢坦就玩佢嘅 平時都係玩自己鐘意嘅甲
團隊有用度等留高LV場再講

Eris, Oestrus

無計...佢個場太趕客

唔留嚟自用咁厲害?

開始視白金如糞土

我把野有無上紫卡個分別都好似唔大咁
比較想換白金黎買啲戰甲mod

加埋point strike已經鐵定橙字...你呢張有埋暴擊唔駛講到明喇

岩岩整有沒用？[img]

死圖

無玩開紫卡真係唔知價位

無negative stat 點都唔會太值錢

岩呀
你想幾多p賣
我出多你1p

我諗住出3p買佢張mod
咁巴打你咪要出4p囉
咁攪法破產都似

應該賣到350-400P?

屌我建議大家棄驚
哩到啲日sortie 日日出riven
riven 開出嚟又lenz 又tiberon
好似我先喺玩梗第2隻game

10號出PC版MHW

啲fd 全部ps4 唔買啦
等梗9月tomb raider

唉屌 入左隊精8 VOLT做DPS
打完得4萬幾專精 少過毒媽一半 晒鳩晒D時間

等緊出年2月ANTHEM

9月spiderman
PC MHW邊有人玩

ps4 mhw咪又係新屎坑嗰時出先多人玩..以家都死q咗7成人喇

一個月白金

做咩玩咪晒d偏門驚

玩完隻demo已經剷咗

我應該喺玩梗switch 版

volt 配錯咋嘛

那有錢買PS4 DLLM

PC版應該好快就周街外掛 支那人
FREE材料 正

有雙經升戰甲都要打3場 10波先滿LV
仲要升幾個

差唔多啦 戰甲係難練D

重點係做咩打得自己咁辛苦

平時我會合定等雙經先再升

頭先打angst勁正...入到場我秒咗佢...跟住host走人..轉房再出多隻...1場跌2張mod

原來有啲咁搞鬼既mod

Report

電話up圖會唔啱位

未改trinity前打咗張到以家都未用過

我通常係sortie 幅射場裝呢張mod射隊友

boltor P同食人魚P係唔係後期多數唔會再用?係唔係唔應該投資太多落去

boltor係 食人魚唔係(好似係

食人魚P full build 打sortie3 手槍限定 orokin遺跡隻boss好有用 一槍一個頭 同埋高級場可以清到怪

呢個算唔算full build?

如果追求手感的話可以換 maim個張可以換做quick draw 因為食人魚P reload 要2秒

睇怕個relay應該收皮

好,用FORMA搞搞把食人魚先

隻Angst會唔會死唔去
已經冇乜人打佢

食人魚絕對值得升

火衛接合點
個三個中樞碎片難打到喊

中樞碎片係要搵 唔係打怪出WO

地圖啲藍色波波scan 佢

就係搵極都係得一個
玩撚到頭都暈

唔想咁辛苦搵要帶盜賊天賦

Animal instinct

Speed同slow Nova嘅極性分別大唔大？因為warframe builder同youtube啲配法有少少出入

有冇巴打可以分享下

4千ENDO

#metoo

Inaros in a nutshell

Spira riven 有無用
得一粒星

冇盜賊天賦
而家去到水星.地球同火星
打咩怪會出到

食人魚p好定euphona p 好？

唔洗打怪，火星啲地圖某個暗角位會有

次次朝早簽到就一定開到加倍

想打個盜賊天賦出黎搵
就咁搵.搵得好辛苦

Wiki有寫

近期我又出返紫卡啦
睇黎真係一期塑像一期紫卡咁換

我仲出緊像

隔返2個禮拜就有架啦

終於揾夠幽魂砌武器比個指揮官用
真係好麻煩

平均幾多日先出一次75%

問啪啪巴

個人偏好euphona
型都係1個因素之一

點都叫好過冇既
不過要洗就有排未到佢
雖然spira p都可以輕鬆秒lv100怪

咁你次次都揀呢個鐘數登入好難幫到你

一起身仲有成粒鐘先番工

euphona p有mode轉打遠程都得

前提都係要有張riven先落得場...唔係既話同r痕無分別

我euphona極化左
要riven應該要極多次

我都唔記得forma咗幾多次...有2張riven但係2張都唔同屬性位

張圖以我所知你要打出黎都要哂好多時間
你不如搵一張火星地圖 係易行D嘅搵

小弟想請問下依家點樣刷錢先快 (目前只爭鬥神星未通
而且巴哈呢張表有無錯 因為已經半年無更新過

另外黑區 黑防係?

刷錢1定係海王index
唔想做咁多嘢企定定5波就走人就akkad

哦哦 我明啦 姐係每個星球 有標加成XX%資源既關卡?

啱呀

不過都係刷 index 快啲

index係?
另外精8點解
指數中等 有無話mod到咩位先好入? 廢事雷親人

利申牛p

精8=精英聖殿八波退
牛吼到150%就夠晒資格入去混

指數就係鐵皮牛 負責執點數交 詳細google

好 唔該曬巴打

精8通常係刷專精（一武一甲上晶體）或
水武器（雙經同時水三把到滿lv）

想問Baro Ki』Teer幾時會出現

指揮官用223定233好

無特定純個人喜好

thx

係region chat 打 "when baro" 就有bot答你架啦

233唔洗描個下夠唔夠力打死啲轟擊使（Vomvalyst）

用緊223 打盾 Vomvalyst都輕鬆秒

想請教下師兄
係咪火星每一關都有

係 最好搵D地型好少少嘅地圖

純粹係懶得描
聽落玩223好似幾好

323唔洗行咁近 打Gantulyst同hydrolyst好打啲

睇nga 個post 好似細圖冇，例如防禦任嘅圖

始終都係人講..唔玩過你係唔會知邊套先啱自己

計我話乜都唔整就最好
我喺成功嘅例子
除咗初頭去刷平原MOD 同解紫卡 我完全放棄夜靈

x2

不過對於新手嚟講對住成座山咁高既對手又係幾吸引既 (開頭)
出到靚arcane又可以賣到白金

其實隻GAME後期唔升武同甲都無咩野好玩
夜靈都係隻GAME嘅一部份 真係玩到無野好玩咪整下武去打

唔用白金即屌d甲返嚟用咪叫多d嘢玩下刷下

不要再說戰甲了 已經升到想死
岩岩先升完DJ 仲有水男P zephyr P
毒媽又要FORMA 有撚排升戰甲

慢慢玩喇

屌冇戰甲用
諗住拿拿聲整返隻excalibur撚下
點知打完3幅藍圖仲要入氏族買多張
D材料又要推到木星先出
送薯仔藍圖個活動D材料又要推星圖先打到
NYX又打左成半打頭部同機體都出唔到系統

如果自己開個氏族整藍圖買會唔會好吃力?
另外第1頁講unvault既Rhino同NYX係指普通定prime?
如果係prime搵到可以拎到藍圖?開虛空遺物?
好多問題

你全職幫warframe 打工就開氏族啦

冇p就用住普通先 差唔多
P野係開遺物/白金收

但係我唔係太多時間玩 入人氏族會唔會好易俾人踢

入氏族都係為咗佢地D資源姐
踢咪踢又唔會少條毛 最多都係要哂12小時整過把氏族KEY

不過你係佢地氏族買嘅藍圖好似會消失

升甲最好搵人幫手
叫佢入Adaro 用Equinox幫你升

搵台仔/洋腸氏族

香港氏族

毒撚係warframe無朋友

香港clan

利申 小圈子clan

不如司巴係#1加多句 叫佢地搵台仔/洋腸氏族
上次好似已經見到有巴打自己開氏族諗住買藍圖

又係時間清們感謝祭

岩岩講完你就開咗新POST

信我...你唔會想開氏族